李偲嫣：男人出軌要的是歡愉，女人出軌要的是心靈

我屌你老母, 今晚實發惡夢

J左

屌你老母
你咁既西樣
撚有仔想同你偷食咩
仲係度扮專家

D相其實想點？

想整容但冇錢？

D相邊個黎？有冇授權架？

唉
今晚實發惡夢

勁過宮雪花同支那妹D photoshop圖片。

公投：私煙到底有冇同震嬰做過愛

後生嗰時咪又係比人周到偷食婚都離埋梗係講依啲啦人型垃圾

呢啲相係乜撚野心態

呢隻肥豬真係極度自戀

佢講野正常左咁多

擺上wechat 搵客
1Q 可以叫幾多

美？

支持偲嫣出軌
以免心靈塗炭

人形豬

佢咁既樣咁既格都有人肯再娶

出軌都要本錢架，做淫婦第一天條要靚，否則做返賢妻良母算啦

情人節將至，最新一期《東周刊》訪問了擔任正義聯盟、撐警聯盟等多個聯盟召集人的李偲嫣，了解她於政治之外的感情世界故事。報道開首即指，約李偲嫣做訪問，原意是看其另一半是否「情人眼裏出西施」，而得悉她仍是單身時，本打算作罷，惟李偲嫣反建議記者幫她徵婚。

報道形容，自言瘦了30磅的李偲嫣，當日以一襲紅色連身裙現身，下巴變尖，小腿亦較之前纖幼，明顯比以前瘦。李偲嫣則稱，減肥後有5至6個人追求她，包括律師、生意人，但未有一個令她動心。她更即場展示手機短訊證明所言屬實。

李偲嫣又稱，自己自小已追求者眾，形容自己「以前好清秀，腳長長，眼大大，皮膚白淨，花名叫『小白菜』，小學五年級已收第一封情信」。不過李偲嫣的情路並不好走，她憶述，18歲開始初戀，但發現男友偷食，並捉姦在牀，後來雖嫁給比自己大10年的商人丈夫，惟最後因聚少離多，4年前離婚。

永遠呢d post就高清大圖

磁能線

不能只有我看見

其他女人我唔知
你條豬閪出軌就肯定搞到地震喇

佢老公好偉大

其實佢係咪有個仔架

唔想認，俾人笑到有童年陰影

好撚嘔心，屌你老母

你出軌你老公多謝你添呀

有d似vivi tam個friend 唔記得咩名

lilian kan

洗眼圖

好奇邊個幫佢改圖cls

死八婆，毒害網路！

呢條女真係痴撚線

仆你個街笑左

應該係啲濕鳩大陸app

睇來要復仇者聯盟4 既海報專家幫手執先好睇